Saltes amb la 'W'.

Millores del runner:

El fons avança a la mateixa velocitat que el personatge, fet amb un objecte quad el cual se li ha aplicat la textura del fons a sobre, a més, aquesta imatge es mou poc a poc cap a l'esquerra, modificant el valor del seu offset X continuament. 

Agafes monedes, aquestes augmenten la teva puntuació.

Les monedes tenen la seva propia animació.

El mapa es destrueix a mesura que es crea.

Canvi de gravetat al pasar per un portal.

Pantalla de Game Over on es  mostren els punts.

